覺唔覺男人對手有少少青筋爆出黎是好型

是

咁定仔型唔型

定延是女

非

巨龍有青筋型好多

Light weight!!!!!

定仔抱住樓主嚟屌

掛鼓印度佬你掛埋我嗰份

他屁股蛋會否有咖哩味？

yeah buddy!!!!!!

乜你gay架？

咩意思==

覺..

Like this?

u need some milk
btw就咁睇個型幾靚

手足拆鐵馬嗰陣

戴哂手套手袖，你點見到青筋？

老定第三隻手都有?

真係個個都有戴就好
好多人得對手套就做嘢